有個網睇台灣總統選舉點票直播好方便

記唔記得呢個網

今日出咗個專用site專門直播台灣電視台直播點票

BTW三立有雞排妹睇

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

睇唔到

整得好靚